［1744］兩架水炮車已抵荃灣西站海傍海興道一帶

轉場 轉場

到左現場啦
蘋果Live